聽日文宣一定要比人知道係何君堯條撚樣策劃

呢條人渣一定要搞佢

推

係何君堯同建制派